一人N個蝗蟲係地鐵內最討厭嘅行為

我先
1, 大聲講蝗語
2, 購物袋多過曬成車人數埋嘅春袋
3, 企嘅企近門 坐嘅一係1人坐1.5嗰位 一係5或以上人坐4座位
On9嘢太多不能盡錄
PS 人在鳩鐡 好撚逼 好撚嬲

呼吸

一上到車就棟係門口隔撚住人上車。

存在

typo. 阻撚住

佢剩係企係到咩都冇做都已經黑我憎

有次想讓座比婆婆 有隻蝗即刻狗衝過嚟

所以我而家一律唔讓

會比人公審

班道德撚又唔敢屌大陸哩
下次見到大陸哩坐關愛座一定要屌到佢起身

連登仔平時對祖國咁撚多嗲 但我個post又沉底

冇位坐之後坐係車廂地下 DLLM
有次撞正大家放學放工時間 屌成幾個坐晒係地下 想點撚樣呀 啲人又入唔到架車 佢哋就爽歪歪咁仲坐喺地下 一啲悔意都冇

蝗蟲出現係眼前已經討厭

無咩好討論

有次仲俾我見到有個係車廂度食飯盒

支那人呼吸都係錯

見到個內地人最後入黎 跟住係咁迫 迫到同門有一個人位先停 驚死驚到仆街 車入面就比佢迫到仆街
再黎係個行里喼好似唔識停咁沖 拖過無數人既鞋面

我d腳指

撘車